明知聽朝早機出trip都啪個杯麵先講

真係好爽